覺唔覺得應該和理非兩個星期直至區選完結?

科大生死左
激起民憤之後當晚立法會議員集體被捕
擺到明火上加油
想你地更激,然後取消區選
呢個情況,我地更加唔好做敵人想做既野
要做敵人唔想做既野,冇示威
停兩個星期示威,埸運動係唔會完
但冇左區選,再加強力鎮壓,大家就真係會完

其實佢要取消 佢用乜方法都會取消
基本上而家已經唔會同你講道理

真係CLS邏輯黎

一鼓作氣, 再而竭, 三而衰

五毛， 返去你屋企五毛山莊啦

On9 屌你老母

攪撚住個選舉過世啦屌你老母

on9言論
拉

你助選邊個啊？講嚟聽下等大家唔好投

唔覺

取消咗咪好
疊埋心水勇武抗爭
得返一條路行

有冇自殺方法可以唔駛身邊既人傷心?

死撚左佢OK? 垃圾樓主

仲關心區選把撚咩

同樣既說話聽過唔知幾多次次

係咪佢都會取消架啦
比你贏咗又點ja
屌你老母臭化西

坦白講，如果贏唔到就只有攬炒依條路，雖然真係炒唔係口講嘅話好多人都招架唔住

拉 又降溫

咪天真啦…我地話唔做
敵人咪照樣會搵其他人/其他方法做

拉

五毛想引手足屌區選
投票同街頭抗爭冇衝突

拉 五毛風向post

極權政府係唔會放生路比市民嫁 唔好再用唔做xxx佢地就唔會yyy呢種方式諗野得唔得呀 on9 就算佢唔取消都唔係因為你和平 係因為對佢地冇利呀屌

應該要和理非，唔好激嬲共產黨

應該要和理非，唔好搞到民意逆轉

應該要和理非，唔好影響香港民主人權法案

應該要和理非，唔好搞到區選

笑撚到仆街 今時今日仲有樓豬呢啲垃圾

拉

訓醒未